\begin{titlepage}
\begin{center}
\includegraphics[width=60mm,keepaspectratio]{img/BMElogo.png}\\
\vspace{0.3cm}
\textbf{Budapest University of Technology and Economics}\\
\textmd{Faculty of Electrical Engineering and Informatics}\\
\textmd{Department of Telecommunication and Media Informatics}\\[5cm]

\vspace{0.4cm}
{\huge \bfseries Topological Data Analysis}\\[0.8cm]
\vspace{0.5cm}
\textsc{\Large Master's Thesis}\\[4cm]

\begin{tabular}{cc}
\makebox[7cm]{\emph{Written by}} & \makebox[7cm]{\emph{Advisor}} \\
\makebox[7cm]{Dániel Berecz} & \makebox[7cm]{András Lukács} \\
\makebox[7cm]{} & \makebox[7cm]{\emph{Internal Advisor}} \\
\makebox[7cm]{} & \makebox[7cm]{Dr. Zsuzsanna Mária Kósa}
\end{tabular}

\vfill
{\large \today}
\end{center}
\end{titlepage}

\clearpage

\pagenumbering{roman}

\tableofcontents

\clearpage

\pagenumbering{arabic}

\newpage

\includepdf[pages={1}]{docs/Topologikus-adatelemzes-Feladatkiiras-2.pdf}

\newpage

\begin{center}
\large
\textbf{HALLGATÓI NYILATKOZAT}\\
\end{center}

Alulírott \emph{Berecz Dániel}, szigorló hallgató kijelentem, hogy ezt
a diplomatervet meg nem engedett segítség nélkül, saját magam készítettem, csak
a megadott forrásokat (szakirodalom, eszközök stb.) használtam fel. Minden olyan
részt, melyet szó szerint, vagy azonos értelemben, de átfogalmazva más forrásból
átvettem, egyértelmûen, a forrás megadásával megjelöltem.

Hozzájárulok, hogy a jelen munkám alapadatait (szerzõ, cím, angol és magyar
nyelvû tartalmi kivonat, készítés éve, konzulensek neve) a BME VIK nyilvánosan
hozzáférhetõ elektronikus formában, a munka teljes szövegét pedig az egyetem
belsõ hálózatán keresztül (vagy autentikált felhasználók számára) közzétegye.
Kijelentem, hogy a benyújtott munka és annak elektronikus verziója megegyezik.
Dékáni engedéllyel titkosított diplomatervek esetén a dolgozat szövege csak 3 év
eltelte után válik hozzáférhetõvé.

\begin{flushleft}
\vspace*{1cm}
Budapest, \today
\end{flushleft}

\begin{flushright}
 \vspace*{1cm}
 \makebox[7cm]{\rule{6cm}{.4pt}}\\
 \makebox[7cm]{\emph{Berecz Dániel}}\\
 \makebox[7cm]{hallgató}
\end{flushright}
\thispagestyle{empty}

\vfill
\clearpage
\thispagestyle{empty}
